金拱門既將軍漢堡 算唔算係近年最好食既包

D汁正到 每次都叫佢多汁 濕撚曬咁食 勁正 屌打咩龍門冰室

starbuck 牛角包唔錯

mos burger 照燒牛肉漢堡屌打將軍漢堡，當然價錢都係

冇玉子可以上一頁

玉子 你中意食咪叫

無可能

樓主係五毛，拉

勁好食
暫時幫襯下先

黑椒漢堡笑而不語

咖喱漢堡多汁

真

你係分化撚

好老實講，依家個包真係難食咗好多

以前年年都會俾佢吸引到

今年見佢出返就試吓要一個超多醬嘅

但係嗰啲肉難食到連啲醬汁都遮唔住

繼續返去罷食

樓主食開屎

摩斯漢堡所有包都屌打m記 可惜分店小

m記係藍店 樓主點解釋

咩事

今時今日仲有人食俾狗食嘅包

紅店先啱，中資嚟